﻿001	まさか…“アセナ様の泉”の奥に<br>このような遺跡があるとは…	VO_tina.tina_sys_0031
002	誰もが知るような場所では<br>秘匿たりえませんから
003	ここに、エクスカリバーが…
004	今一度問います、ディオス・エルシオン	VO_anim.anim_sys_0003
005	覚悟は、よろしいですか？
006	当然だ<br>その為に、ここまで来たんだからな	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0010
007	俺には譲れないものがある<br>その為にならこの世界を<br>変えると言ったんだ
008	それに何より、守りたい	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0045
009	アガサとの、約束を
010	…アガサ…
011	命に代えてでも守ろうと誓った人だ<br>だが…俺は守れなかった	VO_dios.dios_sys_0042
012	ああ…その人ともう一度会う為に、<br>他の聖石を探す。だから、もう行く
013	…そっか…アガサさん<br>それが…ディオスさんの、<br>守りたい人の名前…	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0018
014	どうした、リズベット？	VO_tina.tina_sys_0001
015	…ううん、なんでもないの<br>ただ…
016	ディオスさんの願いが、<br>叶うといいなって…！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0003
017	ありがとう、リズ<br>…さあ、案内してくれ<br>エクスカリバーのもとへ	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0033
018	いい覚悟です<br>それならば、“試練”をも<br>越えられると信じています	VO_anim.anim_sys_0006
019	…到着しましたわ
020	あれが…	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0025
021	…聖剣エクスカリバー…！
022	さあ、ディオス・エルシオン<br>エクスカリバーの前へ	VO_anim.anim_sys_0001
023	…ああ	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0004
024	なんだ…!?<br>いったい何が…!?<br>…っ…！	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0025
025	ディオスさん!?
026	これは…!?	VO_tina.tina_sys_0025
027	…君がなぜエクスカリバーを<br>求めるのかは知らないけど、<br>試させてもらうよ	VO_basini.basini_sys_0001
028	君が、エクスカリバーを<br>手にするに相応しい者なのかをね
029	…！
